鄧炳強頭馬、運大量口罩送武漢警司「陳凱港」同銀龍老闆娘係咩友誼關係？

愛國係職業，蝦條係目的

口味獨特

個樣咁L似便秘Jacky嘅?

條友比人訓斥左啦

狼材女蕩天生一對

陳警司好似仲經營「小王子」網店？

Sp

運成20kg重口罩送中， 香港班老人家要排通霄

仲要唔知係咪政府內部口罩

邊度有？

cream pie'd

內部消息？

雖然好醜都係肉，但陳警司有帽想過老婆同個女感受？

阿蛇做愛洗能你教
人地性同愛分得好清楚架

原來銀龍老闆娘就係藍屍所講既天使
支持政府撐黑警就可以屌

點樣訓?
個d係唔係csi口罩先

2盒 thx

係唔係csi

以男性角度
海港蛇都幾重口味

gay?

成個何家勁咁樣

唔好意思阿，因為香港警察嗰邊cut左單，買唔到既朋友要再等下一轉喇

藍天使 比狗屌

唔好咁講，雖然佢地影相特別親暱，面貼面，但我都相信佢地只係友誼關係啫

唔係csi口罩都仆街啦
香港咁多人無口罩，佢仲送上去，
係真心愛国嘅就親身送上去，再留底掃街，
咁就党主席都有得佢做

似林俊傑

張相影唔到枱下面手部動作

班黑警大撚把哂口罩, 驚閪咩

iphone 11 Pro

仲有, 收左工, 仲sir 前sir 後, 即係仲代表警隊???

好亂

陳凱港警司借愛國經營既網店（警務人員可以搞私幫？有無違反紀律？）

SP

無改錯名

哈巴狗

淫亂？

正常呀，近排好多三柴借愛國上深圳食蝦條

有條路！

你點知的？

典解冇神？

果批口罩已快到達武漢

S

另外，對於網上流傳照片，顯示香港警隊將一批口罩寄予內地，警方發言人表示，經了解事件後，得悉一名警務人員以個人身份購入一批韓國口罩，並捐贈予武漢醫護人員。今次捐贈純屬該人員的私人意願，與警隊無關。

發言人稱，警方已經訓示有關人員，在未經許可下，不得以警隊名義作出任何捐贈行為。

少女唔鋤鋤阿嬸

haba sir,哈巴狗

大大隻字寫「香港警察」捐贈520盒喎

30蚊過夜,你條女雞黎架

Popo成班人做咁多野等升職，
佢得520個唔知咩牌子既口罩送大陸，唱通街，
梗係好多人不滿啦

Push

你真識食

鄧炳強批准憲制級警司做生意？

唔係520個，係520盒

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

難得見到其中一個微博唔係用iphone而係用華為

射左幾多次

愛國青年可摸耳拎一盒

差唔多啦，又唔係520箱

狗公配狗乸
門當戶對
並無不妥

Good afternoon sir

Iphone 11 pro 含家產啦你 咁愛國唔用中國野

通晒天咪割席

A hole is a hole. A hoe is a hoe

驅風煲老藕嗒得過

老雞都係雞

速龍呢？

又一次引證豬閪都係肉，好過要自瀆

有時係睇服務，又唔洗錢

咁又係
D警甴食開霸王餐

好大陸佬feel

你啱，可能一開機全自動

聽講老闆娘係失婚

肯定有整容

成個林憶蓮咁 一定好大食

第一張相美肌到....

面貼面

===================
黃酒樓就頂唔住

Haba dog

失婚先易上

毫無紀律

呃蝦條

做狗做得佢勁富貴
睇佢微博d相似住house

條女可能好有錢
老實講男人黎講個樣唔差
職業又係大陸人最鐘意既警犬
打開個抖音食放題啦

佢d口罩點得嚟？如果私人買就應該用私人名義，唔應該寫香港警察.....寫得香港警察嘅名寄上去，唔該個部門出嚟解釋下？

可能真係CSI

訓斥定割咗先

私下同老頂爭飯食

有其他生意

武漢人手都唔夠
呢隻狗唔上埋去？

話無屌過 你信唔信先

好噁心

雞同鴨關係

唔係應該話三萬幾隻狗小小熱心咩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

條友係咪甲狀腺有問題

香港警察獨立左咩？

條女同條條佬都勁親密，佢老公

天使喎原來

勁

公然造假，將李克強2013四川雅安地震時既相說成是武漢， 一碗泡面食7年？

傳說中嘅藍屍天使？

Morning 蛇

警甴老天使

佢老婆有機會撫慰下前線伙計係佢嘅福氣嚟

原來係咁

有無多啲消息先

habasir = 哈巴狗

鄧炳強頭馬+黑警+黑社會+殺人強姦+偷口罩比大陸

警天使?

佢個額頭夠開幾檯喎

藍屍天使(52歲)
不過仲天使？老雞好似貼切啲

個名...笑到仆街
幾廿歲人仲搞d咁既野唔會唔好意思架？

Z

【本報記者報道】就有網民指發現一個郵寄包裹，質疑是香港警察捐贈口罩給武漢人民醫院一事，寄件人是「海港Sir」。警方發言人表示，經了解事件後，得悉一名警務人員以個人身份購入一批韓國口罩，並捐贈予武漢醫護人員，是次捐贈純屬該人員的私人意願，與警隊無關。

發言人續指出，警方已經訓示有關人員，在未經許可下，不得以警隊名義作出任何捐贈行為。據了解，「海港Sir」是現職警務人員，為人處事高調。

#已訓示未經許可 勿亂用警隊名義

另外，傳有警員利用警車私下交收大量口罩，西九龍總區交通部已了解事件，初步調查顯示，涉事口罩由相關警務人員自費購買，當中沒有政府防疫用品被用作私人用途。

警方正就事件中警車的使用問題展開紀律調查。警方非常重視人員的操守。如果任何人員涉嫌違反紀律，警方必定嚴肅公正調查及處理。

蝦條sir 同 蝦條娘

Sir 佢老母

香港好多仆街寧願捐錢捐物資上去獻媚都唔望香港人一眼
好多商人藝人都係咁，認咗佢哋

以個人身份使用政府部門名義作私人用途有無犯法？

有無法律JJ可以解釋下係咪刑事責任

sp

乜呀？黃紙兄弟囉！

愛兄弟定愛黃金呀？

呢條撚樣一向柒開嫁啦，當年暗戰benz雄做嗰個on9角色未係以佢條傻仔做藍本囉

大量(約100箱)CSI口罩喺機場出現

停止成為社區傳播嘅幫兇
罷工啦香港人！！

對唔住上面覆錯咗
自膠

PK去咗邊？咁耐唔出嚟交待下收扣物資去向？佢哋警員口罩點用點嚟？

警曱有冇咁飢不擇食，咁嘅樣都食得落

Push.

佢捐上去後又大肆喺微博宣傳，目的都係好明顯

狗隻秘撈個牌子叫自己做小王子好撚噁心，唔知張相條女係第幾個天使

真唔真呀？

床上的關係

冇單冇證明你老吹自費購買就想過骨？

咪係，無入貨收據，懲教署口罩都可以講成韓國口罩

賤種樣

又有阿毛吊，又可以一路返工做生意，無敵正苦工！

將人地既野換光環
廢物再利用

炮友關係

住大埔海景House

有米呀

免費的ABCDEF

拎人地既資源就當係自己送 哩啲人咪肉撚酸

唔怪之得要訓斥，原來同大狗爭食

姘頭,應該好快會中淋病.

佢個女黎

個女唔係叫Nicole Chan咩

可能仲住得豪過季炳強

詳情？

美圖美到

推

狗隊呢半年作風乜都死攬
佢叫做大粒都搞到要停更新
擺明就係得罪人多
佢都唔駛再諗升職

算鳩數喇
咁叫訓斥？
佢係停上網上認屎認屁ja
唔係停止唔做呀
即係可以繼續送口罩 做生意 食蝦條等等
但係唔po上網呃like ja

都話 撐警班友根本借住撐警搵性伴侶搞野，成班淫亂到仆街，出完集會攞完錢即刻成班去開房群p，都痴撚線

即係無罰過

豬扒都係肉
好過去自瀆

死不認錯，點解你唔親自送上武漢？ 點解你對香港通宵排隊的老人家無動於衷？ 大義凜然都掩飾不到你寄完速遞 高調宣傳為的就是個人利益的事實

佢做左咩得罪老頂？睇張圖就明

睇唔出有唔同

香港一般公務員都係用「部門」黎稱呼自已任職緊嘅政府機構
至於「組織」呢個叫法 除咗加「恐怖」呢兩字喺前邊之外 諗唔到仲可以點用

恐怖份子天使 港版伊斯蘭國新娘

佢成功借大陸人把口攻擊鄧炳強，識玩

我屌
到而家都未知Jacky 到底係咩藝人

用個人名義高調捐幾千個口罩上支那
奶共奶到咁出面 第時升職肯定快過火箭啦 遲早處長都有得做

得罪佢地自己人慘過得罪幾百萬市民

仲寫明香港警察送

不安

同自己老頂爭飛機杯死罪黎

女人執一去個妝

呃到下人架

堅定流呀

咁on9都做到警司！？

香港邊緣組合，飛機二人組

有人性做到警司？

新界南推行警員評分計劃 惹前線人員不滿 一哥叫停

新界南總警區交通部上月試行警員評分計劃，向報案市民派發問卷調查，內容要求市民就警員的「服務態度」、「專業知識」作評分，事件惹起前線謷員反感，並上傳至「一哥」盧偉聰，結果問卷推出不足一日便被勒令收回。警方回應指問卷為「試驗計劃」，旨在提供渠道讓市民表揚及肯定前線人員的努力；據知問卷原意為讓交通部警員於晉升面試中提升競爭力，但疑「好心做壞事」，被批評增添警員壓力及行政混淆而需收回。

該份警員服務調查問卷，於9月16日開始由新界南總警區報案室向市民派發，內容以記名形式，要求市民對其接見警員的服務態度、專業知識等的滿意程度作出評分，1分為不滿意，5分為非常滿意，問題包括「接見人員的服務態度」、「接見人員的專業知識」、「人員能否有效處理你的案件或查詢」及「整體而言，你對人員的評分為」等。然而當日隨即有前線警員對問卷表示不滿，因此派出僅一個上午已極速收回及擱置計劃。「問卷風波」雖且暫時平息，但仍有警員耿耿於懷。消息指有前線警員質疑問卷是否有助警員升級。

據了解，問卷由新界南交通部警司陳凱港落「柯打」實行，原意因認為新界南交通部警員工作量龐大，然而受制於工作範疇，如主要處理交通違例及交通意外等，難以有突出表現，令交通警員往往難獲晉升機會。陳希望透過問卷，讓市民可填寫服務意見，如警員表現獲讚賞，則可註錄在其行為紀錄中，讓警員在晉升面試中大大提高競爭力。不料問卷甫推出不久，已有聲音批評問卷「整餅」、增添警員壓力等，因此推出未幾已馬上收回。

呢條柒頭同鳩頭警長一樣不嬲都鍾意博出位
成撚日整埋啲濕鳩嘢黎搞鳩自已啲前線狗黎幫自已上位

踩住前線上位既組合

haba狗唔係孤兒黎架咩

Haba 係咪解哈巴狗